好瘦嘅人著咩衫好

又到咗好撚熱嘅夏天
好瘦嘅人著短袖衫好肉酸
著長袖衫又熱撚死
更加唔好話著短褲
條腿仲幼過女人
有冇形象指導可以比啲意見
日系韓系歐美都可以
著得唔顯瘦就最好
真係好煩惱

先唔好講樣ca唔carry得起先

同問

不如增肥好過

Push

唔出街咪唔洗著

其實邊張係原圖想問好耐

中間條白線

Edc著背心個張

買大一個碼，oversize短袖

咩都試過，冇用，因為有病

啱 買oversize遮到手肘位包你好睇
其實咪係抄韓仔

橫間條